大家講早晨係講中文定英文？

我係講中文
不過最近成日聽到人同我講good morning

骨魔靈

中文 兩個音簡而精

...(點頭）

古的貓靈